60歲確診女子港島播毒 曾到馬會會所、福臨門、JW Marriott！

【21:34】據了解，曾入住養和醫院60歲女子已確診感染新型冠狀病毒。消息稱，她沒有外遊，2月12日開始咳、15日到灣仔福臨門午膳，翌日在福臨門晚膳；19日到上環文武廟；22日到金鐘JW Marriott午膳。另外，她於2月13日及19日分別到北角及灣仔上畫班。

香港賽馬會表示，女病人為會員，2月11日前往會所健身中心，14日曾到訪山光道會所內的美食廣場及Levade商店。賽馬會宣布上述設施暫停開放，直至另行通告。

隻毒好似專搞廢老同有錢人咁

有錢富婆

上帝只會示範一次

有錢人日常生活

可能平時口罩都唔帶

福臨門, 大瘤

大把中產中晒

有錢人正常會更珍惜自己條命

有錢人平時少接觸下等平民，覺得賤民奴先需要戴口罩防疫，賤民戴返口罩就得
好似以前貴族會叫d 僕人用絲遮住個口以防口既氣息同口水噴到d食物

衞生署公佈今日新增一宗初步確診個案，消息指，由養和醫院轉介到瑪麗醫院的60歲女子晚上正式確診，成為香港第85宗確診個案。該名居於大坑道113號瑞士花園的60歲女患者，潛伏期間曾到上環荷李活道文武廟、畫舍、飲茶及參與婚禮等多人場合的地方活動，並到過養和醫院診治，初步測試呈陽性反應，之後轉介到瑪麗醫院跟進。

馬會會員，如果正式嗰隻，就唔止中產

抵撚死

好彩我係窮撚

七十幾萬啫

無去好耐

當然要推薦嗰隻就貴啲，不過大部分中產都比得起，有冇人推薦先係其次

咁係點樣瀨野

其實係因為d有錢廢老呢排先仲會周圍去玩 所以多人中 最衰係累埋d屋企人 搞到d後生仔手足中埋 屌佢老母

住瑞士花園又唔似咁豪

The Judgement Virus

直情冚家剷啦

No please
May God do this all day

咁老都周圍去, 反而後生HEA在家卡卡樂多, 點解呢

rich=奶共

港島大爆發

手足黎
終於入到權貴地方

藍絲黎

痴撚線去咁多地方 有幾得閒

poor 10000---1000 safe 10%

rich 10000----2 to 3 safe 0.03%

有病仲去婚宴

冥婚

闊太唔洗返工唔洗做家務，大把時間

肯定係啦

咳撚左十日

福臨門
大劉

冇外遊咁佢邊度惹返黎

窮人免疫

富婆

即係今朝嗰單

養唔養狗? 可以奶肺炎閪

社區應該大把無病徵帶菌者

佢意思係咪即係富者10000係散紙

窮撚未驚過

好老實 周街都有人咳㗎啦……但如果佢係發燒+咳都唔去睇個下真係幾好野

真係有錢果d晨早去左加勒比海陽光與海灘啦

馬會會員......
我連六合彩都無得買

好彩只係去沙田個個

夢都無得發

成個港島中撚晒

武漢肺炎手足: 我只示範一次

Full member 全香港得一萬四千九百個

富婆係咪單身

隻毒: I can do this all day.

灣仔咁多打工仔
一奶就區區中獎

單身既話 把握機會

Full member 嗰班應該唔止中產

隻毒勁在一個人可以傳幾百人。

平時坐交通工具預左有仆街會播毒，帶實口罩死唔摸口鼻反而無事

去D高級地方人少少放鬆左，去廁所上一條仆街冇洗手摸過道門就中招

上流寄生

唔係 新聞有講有老公

0.2%

你睇過推薦人既list未
唔係有錢就入到

上畫班

j w Marriott又一間奶共酒店

所以佢帶d毒去佢個圈子度

rich

希望富婆平時相信政府keep住道貴氣唔載口罩

馬會會藉有限，想排都有排你等
70萬e d 係會員圈入面簡直係散紙

講開馬會又記得聽過個故事
有一枱客食飯嗰時個仔覺得個抄散侍應妹幾靚
直接抄牌加銀彈攻勢勁快搞掂咗
遲一排一家大細帶埋個女朋友返去會所食飯
其他員工見到個陣呆咗
勁速爬梯法

其實最緊要係搵到現在嘅兩位full member去推薦你
佢仲要審勁耐，起埋你家底睇下你係咪賄賂定真係connection嚟

正想講

岀入有專車，平民唔洗驚

【#上庭聲援 - 2 月 26 日 星期三】
［其他和你寫單位］
［旁聽須知］［交通資訊］
［疫症期間安排］
［法院延期公告］

►--- 09:30 am ---◄
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️#羅德泉主任裁判官
👤埃及籍手足(35)🛑#已還押 13天 保釋覆核（#1006旺角 有意圖而傷人:私了男子X）
👤新案件（#20200211南區 縱火；未知1庭或是2庭）

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 2 庭
👩🏻‍⚖️#香淑嫻裁判官
👤曾(18) 更改保釋條件（#20200101灣仔 管有非法用途工具:空玻璃樽、砂糖、火機、3M防毒面罩等）
👤林(27) 更改保釋條件（#1208銅鑼灣 管有非法用途工具:鉗及扳手等）

►--- 10:00 am ---◄
🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️#杜麗冰法官
👤陳(18) 🛑#已還押 78天 申請保釋（#1209旺角 管有攻擊性武器、管有非法用途工具:摺疊刀、卡片刀；已踢保的案件仍在調查中）

或有更多新案件，如有資料請告知🙏🏻

12號開始咳都無警覺
仲要食飯周圍去
喺上流圈子播毒

5日到灣仔福臨門午膳，翌日在福臨門晚膳；22日到金鐘JW Marriott午膳

MARRIOTT都算,
福臨門當飯堂已經唔止中產啦

一餐晏一千幾百蚊

散係富豪圈

今次仲唔到啲有錢人死

賽馬會員racing member 個會費根本唔貴 香港大把人都比得起

難就難到可唔可以換到兩個voting member 推薦

呢d就係networking

係上帝出手, 所以出手極精確

jw係太古廣場入面,呢排行過既都死

又係藍絲廢老中上產
病毒加油

藍屍同港豬

福臨門

可唔可以有確診義士將病毒帶入十八區狗屋

有司機車出車入 點對點 覺得自己唔會中 撚會帶咩 司機中左就好笑

唔係話咩，出過港島上環果頭，戴口罩既真係得其他區五成左右
一來多廢老，二來多外國人唔戴口罩
出返銅鑼灣先好少少

服咗佢，呢段時間仲周圍去

正，另類打土豪分田地

又係奶共狗
咁撚老唔知過唔過到月尾呢

好彩呢排留係屋企

19號去文武廟即係去觀音借庫
咁有錢都要去借錢

利申：窮撚老母嗰日有去

離地到上太空

有錢人之日常

依個叫富婆
咁之前住九龍塘個廢老仲有錢啦

呢個咩黎

其實做馬會會員除咗威威之外有咩實際用途

入得馬會會所窮極有限
要有1+1+3個馬會會員推薦先入到會

咁有錢人係咁架啦 尤其係中國人 傾咩大生意係唔洗飲酒

會所健身中心....千葉CASE 重演?

返而劏房戶一個都冇中過

希望政協都中一中

如果我有中招一定去禮賓府探下林鄭

借位
【主線任務】爭取雙普選，廢除功能組別。

文武廟

上流人最緊要威，人冇我有

jw hotel

God Bless Hong Kong, all day everyday!

對富豪黎講馬會係公廁membership
唔值得拎黎晒

毒撚唯一地方係屋企

每隔一排就會開

同搵兩嗰full member有幾難 起碼中產嘅一定搵到

你出過幾多次呀⋯
連去pp行街食飯啲廢老couple都100%戴晒罩喎
鬼佬少帶就係真，但都見過有戴既

JW Marriott入去要探熱...佢無發燒？

依個真，兩三年前已經有朋友話過「馬會太多人，唔會再去」

周圍走
周圍走
周圍走
等你地個個周圍走丫拿。

啲有錢人好難服侍
唔夠exclusive就睇唔上眼

屌，去Hong Kong Golf Club
有錢呀，吹咩

馬會?

又北角？邊到畫班

【武漢肺炎】「富萬家」馬主周巧兒確診成本港85號患者 潛伏期曾到萬豪酒店、福臨門、遊艇會

據了解，新確診的60歲女子是商人兼馬主周巧兒，她出任多間公司的董事，並擁有馬匹「富萬家」，以往曾在「富萬家」奪冠時現身拉頭馬，所以發病前出入馬會會所並不出奇。網上資料顯示，周巧兒本身是一名美國加州註冊的土木工程師，後來走進藝術世界學習畫畫，獲得多個獎項，更成為韶關大學美術院客席教授、深圳女畫家協會會員、香港嶺藝會副主席及香港蘭亭學會會員。今年1月16日至22日，她曾於香港大會堂舉辦「水動心靜」書畫展，展示其水墨畫作品。

Apple Daily

【武漢肺炎】「富萬家」馬主周巧兒確診成本港85號患者 潛伏期曾到萬豪酒店、福臨門、遊艇會

支持国貨病毒

中招係周不時咳定係咁咳?

重有藍店🤪

個天都想重新洗牌

科學解唔解釋唔到點解會咁

好似係 窮者得幾個10000 頂到盡咪留到幾千蚊
富者有好撚多個10000 每個留2 3都有好大筆錢

個人覺得科學去解釋都要十年八年時間

本人信有外來力量操控人類命運

係就好
感謝神秘力量

幾十個物業收租

住瑞士花園
又係有$人

咁梗係啦，我係指會費係中產都比得起

七十萬其實真係唔多，難係要人推薦

有錢人中左份保險幾正都冇用，都係要去公立醫院

第八宗罪：Affluent（富有）

咁即係難啦

cls

「本當におめでとうございます！」

真有朋友個腦細就係咁

自己係房唔戴口罩
但啲細嘅入去搵佢就一定要戴

窮撚死左
邊個幫有錢佬做牛做馬

派咗8個醫生吹哨都搞唔掂，心灰

住瑪嘉烈？
同窮人迫？
哈 有錢都係要柯屎

嶺南派周巧兒《山之季節》首展

2020-01-09

日期/地點：本月16至22日、香港大會堂低座一樓展覽廳 票價：免費入場 查詢：2921 2840

啱啱先開完畫展

訓左, 有冇講過佢點乃野呀？

冇

佢呢啲真係富婆生活。。係咪個個住半山都係咁

好似有個家居隔離係慘過住劏房

好似只係住上格床

點解啲生活可以咁撚chill

正一垃圾有病就唔去灣仔dllm

佢想殺人全家

無本錢 驚咩死 打份牛工 最多咪無得食無得玩 死左時話

60 歲都唔知有無命

唔知apple daily嗰張係咪近照 但如果係佢望落真係好後生喎

澳門官司，大瘤係咪話自己有長期病患？腎病？

又係有錢人

好似仲未計佢，宴會前去髮型屋洗頭set頭，

如果傳左俾個髮型師，帶菌人數隨時幾何級上

俾人畫果個？定畫人果個？

住開養和，轉去住瑪麗，會唔會唔慣

找活躍社交宿主

連登毒
毒然不能傳播

連登公屋老綜廢青又贏

咁究竟係邊個傳到佢
d 會所日日抹消毒幾十次都瀨野
惹到佢個個先係超級傳播者

Full member 一街都係
但果200個voting member 難
個個都係社會有番咁上下供獻地位既人

睇下點定義富豪

要誠哥果班先叫咁佢地都唔care 馬會呢d

不過個馬圈都係比d人出下風頭，搵下生意，威下，拉下頭馬咁樣

名利既野誠哥果d 50年前都出晒

好富貴

香港地將會少好多有錢人

仲有閪女人

有錢地方d人應該全部冇帶口罩周圍行

唔好咩

你估你中學去網吧打機咩
俾你都唔會問人喇
唔通你問兩個幾億身家嘅
我想升個會員啊 幫幫手
人地理你都on9喇
大把人買個最底個會員入去搵老細

D有錢佬肯定以為去私人club house 會少左d低端人口 所以一定唔會帶 點知福臨門，馬會會所，私人會所都出晒事

住私樓 = 奶共，藍屍，五毛
有錢人 = 共匪，殺人凶手

人地馬主

睇新聞，佢屋企有一個工人發燒。

如果入過狗宿～一定比個like 佢

大劉無得去食飯lu

有朋友認得呢個富婆，
呢個女人同個仔唔止去過咁少地方

其實仲有佢契家佬間”上巿公司” (科x國際，編號682x)
據聞琴日(25/02)上環西港城側嘅商廈，中午成間公司職員被下令放工，因為呢位富婆同個仔經常出現响呢間公司。但其他樓層單位無人知
所以人心惶惶，個老闆有隱瞞嫌疑禁止員工四處宣揚。
不過，好多唔同公司職員有收到互換嘅消息，開始擔心呢條富婆播毒，而公司負責人為求公司同佢自身利益隱瞞公眾。

係灣仔播毒

要成為會員先可以做到馬主

仲有做馬主要再識班Board 先比你抽中去養馬
所以做到會員再做馬主真係唔簡單

窮人搭巴士出入 咁嘅時勢仲敢周圍去咩

富人一千死淨兩三個

仲有美容院，gym
用過既床，毛巾，機

食飯一定除口罩，十五秒傳俾會所，jw 同福臨門食客，再由佢哋傳開去班有錢佬度

嘻嘻嘻嘻，我話比你地知，馬會10個馬主9個藍，離撚晒地，有個fd屋企兩個星期前先知道出面好撚大獲要四圍搵口罩，用人脈係美國搵到返黎

唔知你班撚樣奶左野之後仲會唔會屌鳩d醫護搞事呢hehehe

富萬家馬主

好野, 有錢無命享

d富婆平時睇開養和
睇唔起去公立醫院嘅，今次就冇得佢揀lu
發病咁多日先去睇醫生實傳開左d毒

佢啲富貴fd有冇中招？

上流社會都難逃一劫

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

何妖

我有個朋友留意到爆得最勁個 d 位都係港島區
而且係有錢地區

推背圖

蘋果開左名啦

學林鄭記者會唔戴口罩？

上流奇生

唔止蘋果寫咁少
如果d公司，大廈，商店唔出通告
到時再爆大獲就執硬

好好睇

支那廢炎 專搞廢中廢老

近80% 香港個案係 40 歳以上
睇背景 好多都係藍屍

所有有錢嘅人都應該不得好死
最好死全家

個菲傭都中埋菲傭肯定有同其他有錢佬菲傭聚會

有錢人GG

係，睇下voting member個名單
就知有d野係有錢都買唔到。
但同樣，個病毒話知你係racing, full or voitng member,
一樣傳染你
暫時呢樣係香港比法律更平等。

仲要係馬主嚟

專攻有錢人

咁岩囉 結完佢就入棺材

佢好似係二奶嚟㗎
所以新聞報”其丈夫”可能有少少商榷

大劉飯堂都中招

60路

嘩！佢去啲地方我地冇機會去啦

窮撚

安全

做女人都係為左咁姐

JW萬豪好多有錢人去high tea

屋邨都有人中咗
只係病毒比法律公平

行程很藍

你都硬膠

有錢廢老

有錢真好，60路個樣都好似40路咁

富婆馬主周巧兒

連去選美博增加知名度被富豪睇中果一步都慳番

警察俱樂部，thx

JW cafe 定The lounge?

呢啲我知

不過見好多錢7都貼左馬會泊車證